\documentclass{article}
\usepackage[a3paper,margin=1in,landscape]{geometry}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{array}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage[table]{xcolor}

\usepackage[minimal]{leadsheets}
\useleadsheetslibraries{chords}
\usepackage{musixtex}

\usepackage{tikz}
\newcommand{\tikzmark}[2][]{%
  \tikz[remember picture,overlay]\coordinate[#1](#2);%
}

\makeatletter
\newcommand{\thickhline}{%
    \noalign {\ifnum 0=`}\fi \hrule height 1pt
    \futurelet \reserved@a \@xhline
}
%\newcolumntype{P}[1]{>{\raggedleft\arraybackslash}p{#1}}
\newcolumntype{P}[1]{>{\arraybackslash}p{#1}}
\newcolumntype{D}{@{\hskip\tabcolsep\vrule width 1pt\hskip\tabcolsep}}
\makeatother

\def\barroman#1{\sbox0{#1}\dimen0=\dimexpr\wd0+1pt\relax
  \makebox[\dimen0]{\rlap{\vrule width\dimen0 height 0.06ex depth 0.06ex}%
    \rlap{\vrule width\dimen0 height\dimexpr\ht0+0.03ex\relax 
            depth\dimexpr-\ht0+0.09ex\relax}%
    \kern.5pt#1\kern.5pt}}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}

\centering

\resizebox{0.5\linewidth}{!}{\itshape <<<Title>>>}

<<<Body>>>

\\[0.6cm]
Copyright \copyright\, 2019, Sebastian Wei{\ss}, Aktualisiert: \today \\
{\small Dieses Dokument darf beliebig gedruckt und weiter verteilt werden, solange der Author genannt wird und kein Geld verlangt wird}

\end{document}